Dcouvrez dans cet pisode de RELOAD un jeu culte de la nintendo 64: Turok. Prsent ds le lancement de console, ce titre a normment contribu au dveloppement du FPS console aux cots de Doom. 

Pour voir les autres pisodes de RELOAD : http://www.youtube.com/playlist?list=PL692556ABD9A3FF33&feature=plcp

Plus de contenu et de vidos sur: http://www.at0mium.fr